點樣媾同事

鐘意左個同事好耐
只係會定期成堆人食飯吹下水咁
究竟我有咩方法可以約到佢兩個人 進一步發展 又唔會咁唐突

我想cow你

咪私下約佢lor

喺度食咪喺度屙

睇你本身喺公司咩形象

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

你受唔受媾啊

問下佢一唔一齊上蝗蟈叫雞

其實我連佢有無男朋友都唔知

講堅，到時派你咭咪盞你尷尬。